梁振英，YOU MUST PAY!

簽，凍結689資產
全世界簽爆佢！

梁振英條死廢老都算經典

簽撚爆條仆街佢

原本大好青年變廢老
屌你老味，番大陸飲得蒙仔水多依家連精神都有問題

第2張相真係成隻狗咁

up

我覺得你地搞呢D嘢呢,應該多D We connect.
陳全國係維吾爾地區搞集中營,係唔係首要被列入制裁名單呢? 港警都係政法委D靚,係唔係應該制裁政法委各個頭目呢? 頭目資料呢?
你地家下呢D就好似勇武咁,只卜佢手腳,唔卜佢嘅中樞,太過和平友愛喇.
家下係全球反法西斯,返支納粹啵, 係願榮光重臨地球,驅趕一切陰邪,驅趕咩愛錢愛命就要曲果D PK啊.

17/10(Thu)： 12點調景嶺HKDI集會
18/10(Fri)： 5點港大反警暴集會，7點18區面具人鏈
19/10(Sat)： 7點半遮打國際人道救援祈禱會
20/10(Sun)： 1點半九龍民陣大遊行
21/10(Mon)： 7點元朗靜坐
25/10(Fri)： 朝早7點九龍港島和你返工

Signed

睇錯連精都有問題

push and signed !

推

Done

成隻狗咁

Posh

孤獨老人，attention seeking